其實溝女冇想像中咁難

只要樣子正常，談吐幽默(上多d連登), 扮韓仔look, 根本大部分港女都會受。

岩呀...
利申 食緊女

就算樣子唔正常，只要夠高大都好attractive. (171 up)

樓主170

大家對溝女有咩疑問 即管問我

比條女見到你上連登第一時間調頭走啦

韓仔look

咁樣既中下有冇得救

哈 依家興油頭呀嘛
見唔見到我用左種輕鬆既手法去回應
顯得我大方得體，唔會輕易受你挑釁而發嬲
女仔會覺得我eq高+幽默之餘，又有潮流觸覺
簡單一句說話 都可以係加分位。

點會。

睇唔睇到我個名？

考下你：
樣衰 悶 柒 窮 老毒男點先溝到女

唔難，但好多有返咁上下都有仔，同維繫感情比溝難好多。

老婦殺手

我追緊果條女反而佢主動上連登

我都識女上連登
會覺得易d溝通

more

咁應該點

屌你老母自己知算 多隻香爐多隻鬼

無期望 就無失望

我其實唔知